手足，唔好自我陶醉，大家諗下哩個僵局到底要點拆？

聽日就係第五日堵路，即使逼使教育局停課，交通半癱瘓，阻礙到翻工時間，感覺好似真係有小勝利，但好明顯大部分既港人都未有完全罷工既決心，運輸、公務員同金融界冇大規模罷工，真心，其他行業點罷都好似冇乜作為

星期三中環快閃，好明顯狗都唔撚想再理班中環和理非，set rb set撚左兩個幾三個鐘，冇狗理，淨係開頭扮下野，捉少少手足，就收隊，之後發現中環放工就係咁意出下裝甲車，9拉一班手足交數就算撚數，再咁落去，中環快閃變左常態，堵路變左每日基本，咁有乜作用呢？

我地由始至終都處於被動狀態，啲狗哩排啲部署根本就係集中心理戰，得閒蒲下頭嚇一嚇你地，再不停做鬼放假消息，意圖將我地變成只係堵路破壞既暴徒，之後班藍絲、鄉黑又大條道理保衛家園，而偏偏受傷嘅好多都係路過嘅街坊和理非。

俾大家屌都係咁講，18區開花最後變常態有反效果，be water，勇武係其中之一嘅手段，而唔係唯一嘅方法。如果你問我仲可以點，講真嗰句我都唔知，只係覺得大家好怕一休戰等於認輸，大家就會即刻收自己皮，好多時反而變左為守而守、為開花而開花、為撚狗而撚狗、為魔法而魔法，而唔記每個行動背後嘅原因同理據。

毋忘初衷，我地一直以來都話五大訴求，希望各手足，唔好忘記就算對抗狗隊是基本，但最後既係對抗極權，打幾多狗都唔及打撚死佢地背後既大佬來得有用。

11.24 比起大家想像中更重要。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

想問下點樣睇到係僵局
好順利咁攬炒緊